啲塔羅占卜個個都唔答我個問題 :(

到底支那會唔會爆煲？

我係為左全香港人而問而唔係為一己私慾

求解答

答到又點？到頭來咪又係咁

為左為埋右

左膠右膠都啱用

頭先幫你開左牌

牌話腹背受敵，可能要多結交朋友先化險為夷

一帶一路算唔多結交朋友

我就認為唔算，因為係佢搵人笨柒